點解連登仔會接受到「買單」呢個字

買你老母單咩
埋單就埋單

明明係廣東話譯過去
搞搞下變咗買單先係正寫咁
仲要無人屌先嬲